「突發」 Catgirl 比澳門人反

有冇連登仔留言支持

澳門人

起又始你

肥婆 vs 澳門人

兩邊都唔抵幫
當睇唔到最好

澳門人反香港人就撐

油笠笠嘅頭髮

爛手爛腳

仲要不停放大影住佢有唇炎嘅嘴唇

見佢好似幾日冇食嘢咁喪咬喪奶塊雞扒

地獄級嘔心

佑漢街市D煎餃真係幾好食

呢ROUND打和

佢比人屌真係抵死
話我地香港啲觀眾仆街有偏見
依家澳門人都屌鳩佢
証明全世界都對呢隻肥野反感

拿拿聲捉隻肥豬去火化啦

啲澳門狗好撚串
個個都起哂鋼 一有位就入
唔俾人去澳門

有睇佢d 片，其實個攝影師買咁多攝影器材，就係為左提個畫面質素，但正正個肥閪d 濕疹，爛嘴，油頭，配埋d 高清4K片，令佢d 醜態更高清嘔心

屌你老母隻人型豬真係好樣衰

其實你醜怪咪收返埋囉
你又要拍utube整古做怪
咁你心人屌怪邊個呀

呢條人形豬真係好撚樣衰阿屌

影衰香港人

哇屌，見到佢個嘴真係好撚核突

9:39 後面條女既厭惡眼神

Pk 影衰香港人